恭喜Save HK會員Jacky Shack既老婆同個仔可以離開威權主義既壓迫！

冇錢學咩人搬出去住
瞓徐步高烈士隧道咪算囉

好撚柒
男人老狗走佬走到要住劏房
你話為崇高理想我respect
屌你老味為咗個疫情下仲加薪比自己既政府

1萬蚊乞都乞到啦

肉酸到家事都要公開比人知

反而膽心個老婆同個仔生活

希望件垃圾1萬係群腳仔